想請教下google photo backup既問題

之前部機sync左自動back up所以無理到

而家先發現google photo係將d相合拼左一個folder以時間軸來分類

本身手機D 相分類左係whatsapp, wechat , 或者其他folder 既相
想問下點樣upload 上google係跟我手機既folder來分類?

自己開個album再揀相up

無得搞, 即使你响google photo開個folder將啲相分門別類移入去. 果個所謂資料夾都來只係for你睇相同gen條link出嚟share. 實際上所有相都係亂鳩咁放响 google deive 入面.

呢個係 Google photo極度戇鳩嘅缺點
你唯有用第三方 app幫你分類 upload

google photos係冇folder呢個概念

初初都唔慣，不過其實用落我覺得都唔錯。

尤其自己分folder好多時會有duplicate既情況。

而且Google photos你試下善用search，係你估唔到咁強大。